【有樓有高潮】Seasun成功翻撻趙世曾 獲贈豪宅慶生

於TVB真人騷《有樓萬事足》一句「有樓有高潮」轟動全城、被譽為港女典範的「高潮女」鄧湤鉮（Seasun）日前就風騷自爆獲緋聞男友，現年82歲富商趙世曾送她杭州價值過百萬的湖景樓盤做生日禮物，相當架勢！

現年25歲的Seasun前年拍TVB真人騷《有樓萬事足》時爆出不少金句，包括「如果冇樓就唔好白撞。」、「有樓女人先有高潮。」和「要追我梗係要有誠意，準則就是要有一層樓，是表達愛的方法。」等，成功掀起全城話題。一夜成名的她被揭曾獲趙世曾安排她入住「趙苑」，但她突然帶男人返趙苑，最後被趙世曾趕走。

雖然Seasun因言論出位被圍插，但她年紀輕輕已經是業主，她在2017年以600萬買入筲箕灣300呎單位！她更獲導演青睞，接拍三級片《有罪》，當中有牀戲及裸露戲分。她最近更成功獲緋聞男友趙世曾「翻兜」，她接受《香港01》訪問時更直認：「下個月我要去杭州睇杭州湖邊的樓盤，到時影相拍片做記錄。」

她更發了多張自己陪趙世曾覆診和入住對方位於薄扶林別墅的相片，看來生活過得非常富貴！至於問到感情生活，Seasun就以「#就算想都say no ，還想不想這行撈？」、「#我還是比較重情義的，也不想對不起對我有期望的人」回覆，相信意指自己為為保飯碗，暫時未敢拍拖！

唔係話要港樓咩
20m先襯得起佢

好心佢啦 畀個呀伯屌
仲要話哂畀全世界知
佢畀人屌完有百幾萬既大陸危樓

比阿伯1球買斷無限Q，真係笨柒
佢唔係以為馬上風佢有份分下話

我唔信80歲仲咩到

咁既樣，要用層樓換WTF

趙世曾咁孤寒都送樓？

82歲樓同高潮原來真係要分開
btw,有塊田真好

呢d女老咗咪比d鴨食咗份身家

曾公子阿曾公子 媾女快過抹眼屎
花柳生到落張椅

條女蠢唔哂
全世界都知佢係雞
有錢少少既都睇唔上佢啦
出到嚟做 佢呢d最多就值四百蚊

難得有個有錢阿伯沉船肯埋佢單
上到床睇款咪隊兩下打個飛機完事
一球打八折都上啊佢

你又有啲道理

個鞋秋下巴望到都飽

驗眼啦
佢雞嚟咋
俾錢就屌得架啦

竟然唔怕比人笑戴綠帽，好佩服佢

可能口技好好 呀伯都唔似仲有力屌

好名

都幾巴閉
擺明做雞釣有錢佬，又真係比佢釣到

有樓有高潮

杭州豪宅

樣衰到咁都搵到食

應該全自動波

佢靚咪?

點解要揀佢？
係咪老花到咁....

好撚樣衰

口味嘅嘢各花各眼

個樣成個韓梓亮咁

原來比阿伯屌,全世界都知

可能隻雞試過好多次,d富二代都唔so,佢咪向阿伯埋手,
個阿伯少少錢,當肉使器玩佢者

杭州佢個盤都至少700萬＋啦，返香港夠好多人上車

俾個80幾歲阿伯搞
25歲成40歲咁
其實都捱得好辛苦
欣賞佢 辛苦錢黎

唉 我係有錢佬都唔會揀佢啦
又唔係靚

含撚都未輪到呢啲垃圾女啦

間樓都唔知幾按嘅

全世界都知自己俾80歲阿伯包係咩心態

佢以前個樣唔係咁 正好多 拍完個乜春高潮就好似整哂容咁

人地枱底乜都肯做你地知閪咩
有目標有付出ga

我信有錢佬唔會死錯人

對比起當日笑佢既連登仔

佢真係贏曬

何傲兒咪又係咁

搵食姐

好樣衰

真...真係玩下, 俾少少包到一個, 咁既年紀都差唔多

有錢佬都要食呢啲女 搵錢動力又少咗..

醜樣到咁

係，有得玩，咁大年紀，玩左先，男人既都好明佢諗法

叫雞都唔會揀呢啲質素

三萬蚊過夜

大陸豪宅

老坑易沉船姐

恰個盲既老野

但她突然帶男人返趙苑，最後被趙世曾趕走。臭G唔識做人 搵食行遠D

有錢佬玩財技，梗係用公司名義買叫條女簽名做埋股東，重要按盡比自己友財仔套現，分手唔供可以加到利息同信用咭一樣，條女賣屎眼都唔掂，如果斷供自己友財仔收翻比老細

香港眾生相
笑貪不笑娼

佢應該有個人之「技」

佢比老豆逼架

死臭雞

有西真好

精裝追女仔2

Ching食開屎

黑吃黑

睇錯賞湖居
btw

而d咪識搵泊去個咁老度
分分鐘閪都唔使比人屌
比人揸下波仔打下飛機就得

唔係1咩？

真愛唔得既

趙世曾出名送過既野全部都會收返

個1球落到袋先算，趙世曾出名會收返所有送過既野

分手就收返

雞同靚女無衝突

佢唔靚呀嗎
但係做雞做撚到做業主喎
真係好撚勵志呀
根本就話俾香港窮男知想發達就變性做雞啦

唔信趙世曾會送
條友送完d袋 都會拎返

唔使比阿伯吊都可以晚晚高潮

自己重口味食豬扒 無資格歧視個女係同性戀

挨多幾年人地香咗咪收唔翻

有無佢名先?有佢名就死唔死都係有，無佢名既趙世曾一死都帶走啦，佢地無結婚架

出晒名，個時個新疆女朋友電腦出事，叫我呢隻個時既IT狗幫條女電腦整野，連條女聽到話洗成千蚊都爆一句"佢會咁好死洗成千蚊?"，個時係2004年

做雞梗係多錢，做雞都唔多錢搵鬼做?

吹芝士腸

支那樓呀？

9 10 6

你當呀伯傻咖咩真愛咪送香港樓囉 送埋大陸豆腐樓 咩貨咪俾咩貨囉

雞之中佢可能賺錢賺得最撚勁

嘩屌好撚樣衰

FULL PAY左又係佢個名既就是贏啦對於呢條女黎計
理撚得佢豆唔豆腐
杭州樓其實已經係香港既五六折價錢
到手打七折賣都肥過豬仔啦

若果真係送既，條女有賺啦。

1000000 / 800 = 1250
唔駛搞1250次就有樓，出曬水啦。

大陸樓，係侮辱緊佢定係點

呢個真，可能佢都只係比個阿伯抽下水就有錢收

人做雞佢做雞

人地1Q 收你一千幾百

佢就1Q 一層樓

簡直係雞中之霸

理得你班酸民咩

家陣打正旗號做富豪雞

吹咩

變性做雞先
好撚葡萄

死賤種

連登真係太多後生仔，大家都唔知趙公子嗰種冠絕全宇宙嘅孤寒法，記住而家由頭到尾都係得條女自己講

名牌手袋輪流用有錢佬黎講好小家